【1秒の挑戦】你需要多少次才成功呢？

【1秒の挑戦】你需要多少次才成功呢？我在第15次！
玩法：使用iPhone的StopWatch功能，按Start每隔一秒按一下Lap，看看你要按多少次才能
擊中1.00s
請記得 #ClickOnOneSecondChallenge

示範影片

有冇參選者歡迎截圖放上戰績

秒

46次

玩左幾多次先Po上黎呀

3

都幾犀利窩

恭喜，你已經浪費咗人生既幾秒

以為第10次，原來第一次就中左

試左十幾次

個post就咁就比你秒咗

佢試完幾次先放出黎

好快試到又話人試咗好多次